我換10蚊美金, 打擊效果好過你一千人遊行

換美金打經濟牌就我打佢 ，

鳩遊唱今天我，就佢打你！

我匯走十萬蚊美金，
中共要買幾多部華為先賺到返嚟？

ofc

每個人都可以經濟制裁下陸！

點都好過鳩遊比中共id送集中營啦

大陸

Why not both

利申 both

佢點知你轉走資金係因為反送中？

查返呢個post, 好似係

why not both? 一路遊行國邊用手機轉錢

真 再沽鳩港紙

屌你改錯名啦